原來真係會有人從此佔領你內心的一小角

失戀後
差唔多成半年都以淚洗面
有半年我都懷疑自己係色盲，
因為成個世界都係灰色。
我都深知道，
佢從來都無對我動過真情

過咗幾年後的今天，
我已經同佢無任何聯絡，
大家的人生都展開新一頁。
唔係刻意去記起，
但係時不時就會諗番起當年。
我覺得我係對佢已經無感情

只係覺得心口有啲痛，
就算幾努力，都係難以忘記
原來心一旦有缺口，就唔會好似一開始咁完整。
即使你唔願意，
有啲人就係咁一世佔領你內心的一小角。

大家有無同感

Ching有故事分享？

人生就係充滿好多既不完整，亦係呢啲不完整 令我地更加堅強

人生就係要學識收埋一d野
繼續向前行
一切都只係唔同既選擇

唉

正能量！
道理明白，實踐好難

係

有

以為自己開post

人生真係好難

你講得啱 好多野未經歷過、未經歷完 係體驗唔到、唔會明白、理解。期待你可以快啲實踐，加油。

好明白
散左差唔多兩年
拍拖三年多突然之間有日唔再理我
到依家傷痕依然存在
對人無信心

就算現時生活得唔錯
嗰個缺口就偏偏會突然出現
驚死你唔記得
我成日都係度諗，會唔會有忘記的一天

加油ching 共勉之
你想的，可以分享一下

因為太多類似的感情事
所以大家真係唔好低估自己能力
因為其實一個人足以摧毀其他人的內心

樓豬60歲？ d字較到咁撚大

好大咩？
不過我iPhone內設字體都係差唔多
睇得方便啲

可能係想加強語氣，強調自己既傷痛

行屍走肉咁生活 每日都覺得人生好無意義